燒山：中共短期內唔會鎮壓，反送中運動未成功

屌
燒山想點撚樣

買哂兩邊

講唔鎮壓啫，五大訴求一樣都未應承，成乜功？

再問你哋，如果最後五大訴求得四項應承，一項唔應承，咁算唔算成功？

又走出黎燈

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

好 只要引到中共出兵鎮壓就可以成功

有答案，鎮壓完會成功？

仲未有圖

應承等佢做，同時都可以以迫佢地做埋最後個樣

雖然依幅Gif同個標題就唔係太match

燒山： 中共短時間內會鎮壓，反送中運動就成功

燒山

大細每邊買50

即係會開圍骰

等我期待左成晚
以為可以睇到燒山燒狗
但你永遠令我失望👺

咪撚再提呢舊垃圾啦屌你老母
傾番有用既野得嗎

解讀：中共短期內會鎮壓，反送中運動即將成功

好撚煩, 講少2句啦

解毒 : 短期內解放軍會出動，西方國家會出手助香港取得勝利

即係話中央出兵我地先會成功？

即係中共短期內會施壓，香港因中共施壓被外國制裁取得今次革命嘅成功